依個時候買iPhone X抵唔抵買

見到people有優惠＄9088
但好似仲有幾個月就有新iPhone機出
到時可以買新機／iPhone X應該會平d？

部iPhone6 電話壞左啊 諗緊用唔用住陳年samsung機頂住先

雖然講係咁講 但嚟緊出嗰幾部機都係弱化版嘅iphone x 我反而覺得買部二手嘅iphone x 仲好 因為佢真係企唔住價 好多二手嘅都以平均六折放返出嚟

好地地做乜要買部二手機？

我一定買一手新野

我都唔會買二手

因為 而家呢個位有少少尷尬買新機性能又唔及而家嘅機 但買一手iphone x 價錢又真係有啲貴 萬幾蚊我諗樓主都唔想嘥咁多錢買iphone x 所以我有少少推介二手機

等11啦

唔會用二手機x3

用左iphone X 半年，唔好用，唔值得買
建議樓主等下

而家都8月....等一等平幾百

真係唔值咩？但見身邊同事都用得好好

9月會跌價？

買8plus好冇？

放全新iPhone x$7900

又唔係一出即買 感受新玩意
又唔係好遲買 平得唔係幾多 等新機出 舊機會再平多幾舊是常識吧？

用少幾個月都唔係蝕幾舊咁少啦

梗係等多兩個月睇下2018 出咩機啦

問朋友借住啲iphone5s iphone6用住先喇
實有人有後備機

呢個時間買iphone 最唔抵，又唔平，好快又出新機

日日拎入廁所一齊爆石 2手機不了

more 邊到唔好用
依家手頭上有一部全新iPhone X，諗緊用咗佢定賣出去換其他機

用咗佢啦
我自己覺得好好用
貴就貴咗啲，但唔會後悔

但佢無雙卡
對於成日要用雙卡嘅我，呢一點好麻煩

雙咭的話又幾麻煩
我依家iphone X 同s9 兩部用

S9 好唔好用
正正就係想賣iPhone X 換 S9

幾好，貪佢算係細部啲
不過電都幾倒水
都係一有機會就叉電，反而iphone X 用得多啲，但電量用一日都唔使擔心

有無人知通常出左新iPhone之後上一代會平幾多？

倒水？！
S9+ 粒電好似大啲，但部機對我嚟講又太大部

唔差在等多兩個月喇
依家買唔抵，64都仲企緊8千

我唔係plus
Plus 對我嚟講太大部，又擺唔落我架車個無線叉電位，所以揀咗s9 就算

On99

請問巴打平時日常使用習慣係點
如果唔係heavy use 都倒水就要再考慮下

你當4-5 hours sot

去馬

如果唔夠用就買s9+，因為都差好遠

唔係heavy use
不過可能出咗機三日，電量控制個app 未tune 到我個習慣先咁倒水
今晚我post 個電量圖出嚟參考吓

呢個都有機會
我見youtube 啲鬼佬話用多幾日之後個電量表現好咗好多

早幾日買左 9686..

邊間？

7s plus係邊隻

傳統上係平 100 USD

張毛記

前排先出左
AT&T 買1送1...

放iphone x 64激 灰 全新未開封$7400不議價 無單 公司抽獎中

無單都7400

送比你好無

無呀

都平過你啦

一齊等

你買比我睇 行貨呀傻鳩

單都冇

一齊等iPhone x跌價再買
利申。用緊6 16gb。

希望快d出新啦

16gb

單都冇，點解要同佢買？

電話咁隨身應該要用一手，點知上手點用部機，可能裝咗偷聽器針孔攝影機，又或者上手係煙鏟，部機葉到有陣臭煙味吹一年都唔會散

等 iPhone XIII

我都係等佢跌，部8+壞左，用緊屌米頂住先

所以咪平過正價囉, 咁撚簡單都要問

你都平好多喎

我覺得今年出都係新色&iphoneX加大版
我自己鐘意細機 而家都好掙扎

利申7仔用家

6仔用家等緊iPhone x跌

我仲係用緊5S咋

諗住幾時換？

冇錢換啊。12k一個月

出新既就換...

iPhone x會唔會停產？

iPhone X 會唔會停產？

諗住等到10月頭出糧先買iPhone X，到時點都會跌價掛。

8+出左無幾耐咋喎

9月發佈
咁要幾時先真正發售?

smartone 8088蚊(64GB),我直接入手左

弱化版嘅iphone x??
蘋果出新一代iphone性能原來會倒退

上年11月買，跟住用到7月頭壞左，拎去整，未番

比全數定點？又話咩預屌幾多幾多咁smartone

應該唔會嘅

但網上寫秋季會停止生產

聽講延遲 等得好辛苦

機都味出就知弱化版

我淨機買,無預繳

先達狗 hi

冇理由買舊喎

等!

就算想買舊款都唔係呢個時間買

電話買二手唔會發達

續約$500預繳，出唔出好？（賣出去換錢）

已有1部使用中

邊間咁好

咁笙？

CLS

plan幾錢

6舊幾，多卡plan，一直比開呢筆數

搭單問，想問有無人呢幾日iPhone更新app或者OS，用落好好地，一reboot就再開唔番機...
利申iPhone 6 64GB，無JB，Apple store買，用左四年

應該係你部機問題，可能係電池

應該唔關事... 電池早兩個月自己換左新，底版壞反而有可能... 部機自己拆過好多次，差電連耳機底版、wifi天線都換過，電都反而已經係第二次換
題外話，淘寶飛毛腿果隻高容電池，換左即刻快番晒、唔再倒水、差電又快左 電量好過原廠，誠意推介

OS係11.4.0升11.4.1，11.4用左成個幾月無事，11.4.1好似無乜災情，然後見前幾日終於得閒咪由佢更新
Apps更新只係fb ig mtr之類，隨便都講得出既apps，一次更左幾十個
但更完OS同apps之後，本來用左好幾日都完全無事，係前晚有幾個apps既icon變左白色底，有個網係上面，類似呢幅圖咁，但白色底色:(無端端出現，唔係更新果堆app都有份，設定safari果d都有)
果幾個apps開得到用到，但唔正常、礙眼嘛。咁正常情況梗係reboot等佢正常番，點知就開唔番機...
我試過入repair mode，連PC等iTunes再更新嘗試修復，唔work
試過入DFU mode/repair mode再用第三方果d iOS工具kick番mode出黎再reboot，都唔得
有重要資料未備份，可以的話真係唔想洗機...
呢幾日都好似多左人話iPhone 6開唔到機先咁問 有冇人有同樣情況